美股認真討論區 MCD

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

牛角包係幾好食

cut tree

剛好放lunch去野生捕獲暴巴先

阿習會幫手將香港堆所謂可長持股

全部搞死

暴絲好正

po名係咪啟示嚟

睇OPEN RICE 好似好正咁

反向解讀係咪
點都會滅世一排，美國唔印銀紙

vale, rio, bhp, glencore, rusal

得rusal 係龍

MCD呢排慢慢上番 經典廢老股

好痛

暴絲點睇日央做法

其實出名咩？

主打egg tart?

縮手唔買？

街口呢間有冇試過？

咁誇張？

唔會呀？ 債息即跌wor

暴巴好靚仔

係附近，可以去影暴絲相

原來岩岩街口那個機械人係暴巴黎

目標，要硬性跟，冇目標，可跟可唔跟

佢入面冇野唔好食 是但喇

絲

今晚疴煙
多謝暴絲

有道理
來吧 長債落地獄

今日著黑絲短裙

egg tart 好食

機械人？

All in

咁熱仲黑絲

食平d對沖

為咗俾連登仔影

花其姐姐都係黑屍

妹咗半年

好肥

花旗姐姐今日喺中環撩人飲朱古力

灣仔都有

過多幾日靠燃燒脂肪續命

坐公園（地下）

冇圖冇真相
最多俾你遮樣

想睇暴絲

空姐衫果件係咪你

same

有冇10$樓下午膳推介

嚇死人咩？

黑絲長裙

呂布都幾勁
下下開市高位盤前入高J
玩到今日都係豬20%

試下先

落sogo 超市扮買試食
$0

因為佢GME三戰三勝

所以咪話
玩美股要輸身家都有啲難度

gme
避風塘

去大快活問排隊D人可摸以幫手嗌加飯俾你

又黎 正牙

忘巴 百融雲allin?

片黎，求share

佢唔玩futu會唔會正數
三次都豬

屌 禁左

又節省到金錢

SH輸得多過佢

龍軍頂唔住啦

龍軍召集

fight for money

笑撚咗，tvb新聞話中方批評美方發言時間過長

說好的牙爺救市

Work for money

跌到淨係夠錢食m記
佢升好合理

中美所有官員最終花了逾一小時，才完成開場發言，遠比一般雙邊會談的數分鐘長。雙方官員在開場發言中段，開始討論應何時請在場記者離開，但布林肯要求記者暫時留下，見證兩國交鋒。美國官員又形容中國擺出誇張姿態，只為取悅中國國內觀眾。
From apple

日本央行維持短期利率目標於負0.1厘不變，貨幣政策亦維持不變。央行在政策聲明指出，10年期國債孳息率可能於零目標附近上下波動0.25厘。

央行又表示，即使疫情過後，交易所買賣基金(ETF)及日本房地產投資信託全年購買規模上限，仍分別維持12萬億日圓及1800億日圓，在必要時就會購買。

不過，央行取消ETF購買目標，刪去原來的「每年以約6萬億日圓速度購買ETF」的字眼，並表示只會購買東證指數相關的ETF。

央行又指，即使有關計劃9月到期後，仍會持續購買一定規模的商業票據及企業債券。

央行取消ETF購買目標，刪去原來的「每年以約6萬億日圓速度購買ETF」的字眼，並表示只會購買東證指數相關的ETF。

買更多

最近試"set鬧鐘起身盤尾微注買野然後訓返"咁既動作,
起身個時都算清醒既. 問題係之後個記憶會無乜咁.
而本身日頭又唔得閒睇返, 於是到夜晚睇返既時候, 就會有"乜原來凌晨既我買左呢隻?"既感覺,

好似有D電影/GAME情節 (memento/interstellar...), 失憶/另一個時空既自己留低一D訊息比自己咁, , 好得意

人地買印銀紙就印銀紙, 話派錢, 過兩日就過戶
dllm 係咪得香港噤撚on 9, 派錢都要當你乞衣咁派

試下set 鬧鐘望住princejoyce 打個飛機, 睇下會點

其實會唔會係你次人格起身幫你買賣
作為主人格既你仲未清醒咋

日日都豬

港女 比人強姦緊

MCD post入MCD

係
佢都唔當香港人係人

好辛苦追番條數 又落番去

似係放風唔買咁多wo

你識條鐵咩，夏天黑絲出晒汗，賣出去賺到笑

真係on 9, 人地派錢, 起碼派cash, 俾人炒下股, 有個機會一齊賺下
香港, 派錢係派俾財團交租, 派消費卷俾你換野食
做乜撚野

梗係褸屌裙高踭鞋啦

MCD

可唔可以彈返上去比我走
我知錯了

超時1分鐘vs 13分鐘

買MCD有冇得送黑絲公關姐姐？

難玩過百家樂

彈返上去你就唔會走
無限loop

去搞生日會 跟住同D黑絲姐姐 你可唔可以送生日禮物俾我
將你自己用絲帶包住送俾我就OKAY

MCD
短到以為個PO唔見左

暴巴比曬提示叫大家今晚入MCD

今年負左lu，一二月升得咁勁俾番曬出去。不過我心信，我每月月放一千鎂落去。廿年後一定fatfat。

典解會咁㗎

睇好今年
唔睇好呢幾個月

咩post

不問價ALL IN

Amen

今晚個倉又要負幾多 祈定禱

今次要佢百倍奉還

SOXL夠彊同我死去27蚊 我賣埋TSM同你玩

你可以試下問花其女女買佢收工對黑屍

All in MCD

一諗到今晚又要輸錢就好心痛

我有時見到呢到都有人講錯少少野比人批鬥一餐

成班想逼害教主

幫我開ac隻rm好豬

係呢度唔掂支概股都好少會比人批鬥

問企門口個幾個

邊間行先

唔講得返去babykingdom啦

on9無聊到

再跌多幾日就變負數了

變哂國企

尋晚負咗了

咁都要返babykingdom? 你唔洗咁激動wo

我講下笑姐

除咗白卡佬好少有罵戰喎

p 牌叫人返kingdom

人唔笑

_ _ _

開CITI一定要去旺角果間。上次開個時本身係男人，我要求女仔。跟住有個黑絲短裙聽到就過左黎，幾進取。

不如大家搵日一齊去babykingdom

屌你老母 我咪就係旺角

但係你用咩理由要求?

好
約定你

可以咁request 嫁咩

對男人敏感

我比人叫呀， 唔係我叫人

一齊討論下點沽中概咪得

Intel拍廣告大酸蘋果產品，網友：可憐哪，請把經費花在研發上

用支牛必需屌

跟住比c9 怒插

睇錯 sor

好慘呀你

唔駛理由架喎。你話開個Gold，佢見到好似有生意機會，佢唔幫你轉女仔，佢分行經理屌返佢轉頭啦。

人妻都唔上仲要比人插番轉頭
巴打你

haha 是但 la, 冇所謂

屌

欣賞你咁玩得

有啲似以前iphone killer
唔通intel真係會收皮?

牙膏廠可憐哪

都升返

呢個廣告有咩作用?
睇完之後即刻買部Intel機?

有冇師兄睇過支那張磊本書

見到男人會扯旗專心唔到

其實我地係香港, 最撚仆街係好井底
打針又打得遲過人, 派錢又慢過人
重點係, 國際新聞都少過人
乜撚都唔知咁

屌，原來尋日納Dee 跌成400點

Cpu已經好危險，連notebook, server都開始被AMD同appl打緊

依加都跳緊水

可摸以升返 我唔玩啦 比返d 錢我

香港將來都冇運行ga la

麻醉自己個d只係虧光不心疼的錢

學某巴打個薜丁格的倉

係，廿年後有24萬鎂，百萬(港紙)富翁

依個梗嫁啦
宜家連now 新聞都tvb 化, 睇左5分鐘, 已經屌晒鬼

一日未放都未叫輸

納期又暴跌

+500要對黑屍，即場除

第時書都禁埋， 全部做港豬

世界末日

幻術! html!

食飽飯又要打飛機

i9打落i7
i7打落i5
i5打落i3
再減30%同AMD打過
玩你幾年睇下AMD重有無錢燒

另+500 可摸以著足一個月

期真係暴跌

港女又拖累大市

輸撚晒喇屌 SH做乜

又係納

其實我宜家好明白, 點解大陸蝗要黎香港買奶粉
我想信我地好快都會買台灣奶粉

消費卷 又勁多限制 又唔俾儲又唔俾乜乜物物
DKLM

小妹強烈懷疑暴絲先係小妹軍既祖師爺

呢位㗎妹嘅Tifa cosplay 簡直係屌打陳嘉倩，不服來辯

晨早斬晒然後望住早兩個禮拜v返唔敢入
成個月無被動收入

Ka sin老了

Sales of previously owned houses in the US were up 0.6% from the previous month to 6.69 million units in January of 2021, beating market forecasts of 6.61 million continued to be supported by historically low mortgage rates and demand for bigger space. Year-on-year, sales jumped 23.7 percent, 107 straight months of gains. The median existing-home price was $303,900, up 14.1 percent from January 2020, as prices increased in every region. There were 1.04 million homes for sale at the end of January, a 26 percent drop from a year ago. At the current sales pace, there is now a 1.9-month supply, the lowest on record. “Home sales are continuing to play a part in propping up the economy. With additional stimulus likely to pass and several vaccines now available, the housing outlook looks solid for this year”, said Lawrence Yun, chief economist for the NAR

去旅行可以大魚大肉

返香港就死慳死底

去旅行個種係逃避現實 香港太辛苦

到開返關 d 人一定報復式消費

記唔記得日本封關前一日 有個香港人搭uo 特登去改機票飛 話冇得去旅行唔得

法官大人

一齊燒錢磨死AMD
大家同一PE再鬥

呢度咁多棍絲都係暴巴帶起
有理無理賴左先

暴絲係咪睇過埋今個月先解除警報

暴跌40點

暴絲幫大家起機

臨封去左轉日本掃口罩
都無咩點好好玩過
搵口罩搵到去郊區

二奶命 成世要睇tsm面色
Gpu唔夠nvda鬥

好撚痛

哭撚左

負左了

56%美國人反對學校教阿拉伯數字

MCD + MCD = ?

港女上證又西冧 資金回流美市 升!

納期繼續插

2MCD

IIMCD

傻閪美國人

有口罩要保持2秒距離

唔敢再玩納指了

泥泥？？

改名啦 好撚邪呀

10年債息跌到1.65左右

入少少tmv

我依家做熊軍呀

過去一個星期

應該大部份人 都表現麻麻

無咩邊個sector係好

連廢老都升少左

尋日西霖完都唔識彈小小

想問下打咗 伏B泰 嘅巴打
除咗隻手 之外
身體仲有冇其他唔舒服

不舉

假如納指穿底收皮 咁d股會唔會隻隻由高位回調50%up

大家要相信納指
invest the future

全線RESTART

覺得美國會亡國咁點算

買中概

00700

沽佢落地獄

叛徒

自由高達 係乜

唔應該穿10天線 依家穿左喇

高追tmv
失去了一切

除罩版呢

一放債 債就升

PCG
之前因為加州山火破咗產
啱啱重組，如果做得好有得倍上

最後一仗
頂埋佢呀各位

Super QQQ

以為摸頂巴

好似支共ban鳯梨花式宣傳

我懷疑佢仲係熊軍

最大問題係大家預計唔到呢此疫情對人類生活習慣嘅改變係長期定短期
假設大家2022年1月1日開始
正常返
唔使隔離 / 口罩
生活好似無疫情咁過
咁呢兩年疫情對人類有咩影響？無人估計到
係人類過返之前咁生活？
定已經習慣左網購 返唔到轉頭
出trip要飛過去？
定公司會覺得ZOOM就已經得啦
使鬼飛咩？
無錯
短期一定會有所謂報復性消費
就好似我同fd都plan緊幾時可以飛咁
但一輪之後 又係點
無人知？
舊經濟可以keep住gogogo
定依家已經係巔峯？
真係 god only knows

邊間嘢係燒山

有無人有留意aht

呢隻野 理論上係酒店概念股

Ashford Hospitality Trust, Inc.創立於1968年，總部位於德州達拉斯。公司是家公開上市的不動產投資信託公司。公司從事餐飲產業的物業投資、管理。公司主要投資旅館，重心放在持有在主要、次要和度假區市場的超高檔、高檔全服務、選擇性服務旅館。公司也投資中檔和豪奢旅館。公司的投資橫跨資本市場中所有業務，包括直接旅館投資、第一次擔保品、夾層貸款、工程建造貸款、售後回租交易等。公司的投資集中在萬豪、 希爾頓、 凱悅酒店、 喜達屋集團的品牌。

同佢有關的概念股
好像mgm ，hlt

都上返高位

但呢隻唔知點解上唔返

上網DD都唔係好搵到料

依隻filecoin , 係咪即係幣少爺個隻?

台灣妹大波真係唔係重點
重點係肯露

一大遮三醜

就老破？

係

見佢個youtube D comment 扯晒旗咁
又多謝又盛

我番出去對沖先

其他幣少只係借名用
單project唔太關佢事

屌根本熊市黎

恭喜不舉五子再添一員猛將

我成日聽燒山 其實唔錯

五舉良將

我當佢係代言人咁嫁咋

爆升

龍2黎姐
過後就係龍1

無事喇升番晒喇

納期V陣到

冇咁高連繫添呀

好似我啲Crypto 仲賺緊 唔係跳咗樓

明報引述官員：想打BioNTech盡快打 唔係得番科興

好記得燒生有次講tsm 比人屌到仆街

你係拜燈？

五毛日我屌你老母

有邊五子

五毛老母係咪一蚊

nq

你個人咁細粒嘅

咁咪下個月先打囉, 屌

今天大平倉日 龍軍熊軍兩邊一齊審判

雞棚

推得咁快

即係隨時有一日得返五蚊

個V痴撚線

轉身快過丙朗咪得, 佢未爆升又點引到個個入錢（鎂）

道dee 比啲力水

你班撚屌跌400升返20就gel撚哂頭

冇事了 今晚千升

比返啲錢我呀

JM9 笑左出聲

期指變成大戶玩具

到時弊少咪又俾人屌

嘩納期痴左線

再唔GEL又跌多400無得GEL架喇

納dee 證實了這個消息

龍九 Kowloon

宜家出觀塘開ib

及時行樂
反正今晚V完插定一直插結果都一樣
不如而家照gel算9數

中國拼多多17日發表公司財報，公布年活躍用戶數正式超越阿里巴巴，成為中國最大的電
商平台。與此同時，創辦人黃崢向股東發信表示，將卸下董事長的職位，改由聯合創辦人
陳磊接棒。

拼多多公布2020年第四季以及全年度的財報，數據顯示平台整年的成交額為1.66兆人民幣
，與前一年同比增長66%。用戶數的部分，拼多多2020整年的活躍買家達7.884億，首次超
越阿里巴巴的7.79億，成為中國最大的電商平台。

拼多多發佈財報的同時，黃崢在發給股東的信中表示，由於疫情等不同的外部因素，除了
加速公司內部管理的迭代，也催生出新一批領導者，因此自己將卸下公司董事長的職位，
經董事會批准後，新任董事長交由聯合創辦人及現任執行長陳磊接任。

黃崢表示，名下股份的投票權將委託董事會以投票的方式進行決策，個人名下的股票也會
在未來3年持續鎖定不出售。卸任後，黃崢會專注在食品科學以及生命科學領域，包括農
產品種植、食品安全等相關研究。

唔升點跌

14

爆升日

唔驚 下個禮拜又會有新高

bull trap

暴巴仲喺灣仔？

一炮就升0.7%
四點+4%開市

條女ok

我都諗緊係想影間野定條女

好明顯

支那痴撚左線
傻登仲係open to talk既話真係準備learn chinese

對面貓眼仲好食

突然爆升 港A冇升

識野呀

岩岩見完暴絲一面 多謝

台灣外資小兒又penis sell

星期三盤前penis sell
星期三盤後 Fomo
星期四 penis sell
星期五再fomo

我都想見

崩潰五

今日死神

公平咩

如日中天

直上西天

13，萬三

原來我前面個死肥仔就係你

白虎巴咁型

熊皮牛代表

升到仆街

有錢先有得玩

我係牛皮龍
送熊軍上西天

轉備盤前清倉all in MCD

盤前有乜好睇....

好灰 近排係咁燈
但睇黎係會跟我所講個個詭異行法

教主今日打唔打飛機

大家9up姐

盤前係執石好機會

前幾日食過了

食個靚tea

小妹是絲打

龍龍哈
今晚又大奇蹟日
Gain! 大天使的呼吸

我都係

坐到佢再拆股

後面個毒撚係你？唔怪之得uncle個女唔要你

最後逃生門

防守住先 ， 唔洗急

唔益cdrom

未驚過

飛絲

薛絲

幫人打

你好鍾意ark

未打排球已經滅咗團

一日三餐 好好味

今晚係咪又要CALL 孖展

飛巴上水

成副身家 幾皮倉？

你有料

唔算多啦
半年人工啫

棍升

又要fomo

上年買落
overall仲正數緊
不過都就出事

契媽信徒
唔係得個講字
身體力行

仲要tsla +arkk 都50%

tsm/tsla 二三四重持股
共存亡

白卡記個倉2x萬都係玩開牛熊

我覺得買ark無問題
係見你好似重疊左幾多

今日400點升溶好嗎

買一萬 一格都有舊幾水 慢慢推上去

我好興奮呀

主要係睇好tesla
不過又唔想all in
所以arkk 同 arkw好重
TSM 同 SNE我都好like
妹升妹升咁

突然如日中天 亞市冇咩點彈過

契媽K大船

幾時升返
自製3X3X3X NQ

盤前龍...

Ark+brk仲有冇得輸

大家有冇試過落錯單
琴晚3點半溝左一注SQ...再set埋個10%止蝕單再瞓
點知起身發現賣撚晒
原來果陣未撚瞓醒無改觸發價..變左即刻賣晒

琴晚反手put sqqq 200張

接受到個波幅就無問題
我倉都係一堆波動性強既股

future +0.6%

15：05：06 黑田東彥：通脹預期已經下降，因為油價下跌對CPI造成了壓力。

15：04：44 黑田東彥：ETF和房地產投資信託基金（REITs）購買上限表明我們有意在需
要時可以大量、靈活地購買

15：00：11 黑田東彥：12萬億日元的上限為在需要時大量ETF購買留出了空間。

14：56：19 黑田東彥：市場穩定與通脹目標密不可分。

14：56：16【行情】美元指數回吐漲幅，因國債收益率走低。

14：54：43 黑田東彥：政策評估使得目前的寬鬆政策更加可持續、靈活。

14：53：57 黑田東彥：工資正在逐漸上漲，物價仍處於上漲趨勢。

14：53：26 黑田東彥：日本的通縮心態根深蒂固。

14：52：35 黑田東彥：日本央行維持2%的物價目標。

14：51：07 黑田東彥：今天採取的措施將允許日本央行更加靈活地深化負利率。

14：50：42 黑田東彥：不要認為日本央行的降息已經到了極限。

14：49：38 黑田東彥：如果我們深化負利率，我們將提高向利用貸款計劃的金融
機構支付的利息。

14：48：47 黑田東彥：鼓勵放款的新方案將協助擴大央行貨幣寬鬆效果。

14：48：18 黑田東彥：沒有考慮減少ETF購買和退出刺激政策。

14：45：28 黑田東彥：新的貸款便利是對負利率政策的補充。

14：44：48【提示】今日日本央行公佈利率決議時稱，將10年期國債收益率目標
範圍擴大至正負0.25%之間。

14：44：02【行情】美元兌日元USD/JPY暫無波動。

14：43：46 黑田東彥：日本央行澄清了其對收益率目標區間的看法。

14：43：32 黑田東彥：日本央行沒有擴大收益率目標區間。

14：41：50 黑田東彥：日本央行將耐心地通過收益率曲線控制（YCC）
維持強有力的貨幣寬鬆政策，收益率曲線控制（YCC）
已經變得更可持續、更有效。

14：40：45 黑田東彥：如有必要，將毫不猶豫地加大寬鬆政策的力度。

14：40：29 黑田東彥：確認了過度承諾的合理性。

14：40：21 黑田東彥：必須密切關注金融體系是否保持穩定，金融仲介功能是否順暢。

14：39：42 黑田東彥：疫情對日本和全球經濟的影響存在很大的不確定性。

14：38：52 黑田東彥：相信物價將逐漸開始上漲。

14：37：49 黑田東彥：隨著疫情影響的消退，日本經濟可能出現回暖。

14：36：59 黑田東彥：日本經濟仍處於嚴峻狀態，但有好轉的趨勢。

14：36：34 黑田東彥：ETF購買在（市場）嚴重不穩定時期是有效的。

14：34：51 黑田東彥：疫情時期的首要任務是保持整個收益率曲線處於低位。

14：34：29 黑田東彥：新的貸款便利利率水準可以調整的。

14：33：40 黑田東彥：新的工具將緩解利率下降的影響。

14：31：28 黑田東彥：繼續當前的框架是合適的。

納期棍上

盤前bull trap

有

南大出品

witcher4果然好睇

Trust the Future

契媽幫你日日蝕

台灣積體電路製造
591.00 TWD −11.00 (1.83%)

咁先有睇頭㗎嘛

嘩
TSM 又要跌

10年期債息-2.2%

再跌多入tmv

係臭雞

完美對沖
一年後個ytd係岩岩好0

用得must一定係打手

唉，我地獄黑仔王尋日全倉TQQQ
原本都睇85.5左右，臨訓見咁妹，FOMO 87入左
今日應該drop to zero我SH會引發新股災，一放就to the mon
搵次比我贏下得唔得

原來又由條女價跌到西女人價

求下你放

依家納期升緊

TSM會唔會趺穿110

呢度買完sh唔識既得石仔可以稱霸

正路 國債回落 但下星期升返又撚狗

太多廣告不了，AVGLE 都係

除非我放，唔係今日會倒V，再跌3%最少

無事
我都有TQQQ, 支持你繼續SH
要嬴一齊嬴!!

後面街

酒呀

死神圖加強版

冥王

無事喇

Mola mola

債息跌番 下星期又撚

操控債息就玩晒兩個市場
阿婆都識玩

準備反轉向上 破頂

陳老師唔會比人屌老母?

試吓Post 響 GME d post

屌你老母

遲群既口味果然興眾不同

成班即刻發癲

盤前all in TMV

我地已經冇女嫁啦 仲要冇片

屌佢老母

趺市YOYOYO 我地信左耶穌 YOYO

求車牌

一日升一日跌 呀婆都識玩

大家有冇諗過中美會談對股市既影響

今日a 股插水， 某程度係反映呢樣野

冇女算唔算殘疾 可摸耳招手天使

各位IT狗係咪身同感受

冇女 冇片
仲要輸錢

去到咁絕

龍龍哈

The Little Book of Common Sense Investing by John Bogle
One Up On Wall Street by Peter Lynch
Thinking, Fast and Slow by Daniel Kahneman

cls

睇嚟傾唔掂數 敗登弱勢到

冇
因為從來冇期望過
因為所有嘢已經回不去了
中美已經進入咗修昔底德陷阱

毒撚輸女又輸錢 最後輸埋尊嚴

關Sora 咩事

打仗啦屌
今晚國防大爆升OK?

$HII $BA $MAXR $DFEN

教主 VS 死神

面部殘疾

四毛日
大家都係早啲休息啦

特價

今晚大家準備好睇神仙打架未

三大法人

岩岩去完ib簽名開戶

準備做撈底獸

We should never surrender

TSLA 400蚊好無

呢度啲龍軍俾熊軍串都仲嘻嘻哈哈

600都已經會撈

簽名同射錢有咩分別

引戰狗

長期睇好邪惡美帝

股票唔係升就跌架啦

今晚又干升

有咩好嬲 唔係升就係趺既啦

分別在於我銀行戶口不足一蚊唔夠錢射

點解要上去

過數去firstrade??

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

社工不得內進

i mean 股市走勢會唔會受雙方關係影響

發癲啦開始

負400幾億
最後逃生門

想慢慢轉資產去ib

IB簽完名 可以射英磅出去銀行戶口 唔簽只可以射美金同HKD
所以一定要簽 由其你移民

我睇$300

$LMT $KTOS?

要book時間定可以walk in
不過呢啲臨走先有時間搞

走tsm 了
雙位數見

過去ft都唔使簽

10年國債又扮野 係度跌

你都咪話
月頭閪冧個陣呢度有人屌熊軍GEL頭

book咪穩陣
不過都係去佢reception簽個名就走得

又一位龍軍手足豬到傻左

多謝大家
多謝

最快，不足5分鐘搞掂

升到

嗰啲心理質素唔夠

成班都唔識買 打仗緊係買Hormel Foods Corporation
無午餐肉美軍點打仗

手持午餐肉有閪屌的日子來臨了

特登請假去畫隻龜咩

隨時WALK IN
簽個名望下你身份證對名就得

假升

今晚最後逃生門

tsn

今晚尾盤入貨

無用紅色大字
未傻得晒仲有得救

搵位 入tmv

Alright, let's get this out onto a tray...... Nice!

亦都唔會
大陸一日都未行資本帳開放
出面點亂佢都唔會有好大影響
而美市本身吸金力強
好公司亦會入美市
真係要影響嘅侵嗰陣都已經反映好哂

[url]又輸[/url]

哈

真係輸到傻左

中概股可能會跳水

理意果堆中概股 係拜登上台後
升左幾多

你過番去引戰啦

波巴無上得咁密
一返來就提逃生門

盤前升,盤中閪跌,盤後妹
日撚日都係咁-.-

VXMAIN而家23 如果今晚唔跌應該會跌落20-22
要記住20係鑽石能量底

牙婆都識玩

死貓彈

識買一定係買Kellogg
打杖唔洗食野咩

今晚千升四巫日

追貨啦

你仲未拎條金髮去入土為安再買條新歡旺一旺佢

呢隻閪嘢成日都特價嫁啦

唔撚換,照戴

多謝Can巴給予祝福

可以橫行20-22上落同時市升

11月開始一堆中概股大升
其中一個原因係期望 拜登上台

會好快解禁 一堆野

依家個預期落空 自然會回流

美國禁令個影響係好大
典型例子是DJI

美國ban一堆野 百度之類 無得搞落去
咩都買唔到

打仗仲邊得閑食麥片 邊到搵D奶出來 即刻搵條女渣咩

DLS 債息成日扯扯下又不舉
SH意志都比佢磨蝕曬

呂布攻打tkak

今日好少可個POST唔係鳩叫話走 係大家一齊派膠

證明你唔夠意志

升個小小，當我地龍軍係雞？
Margin 息都唔夠比

做成燕麥餅軍糧大單,又升

唔好開apps

多謝台爸賜教

期食左過期春藥

酒牙

AMC🚀🚀🚀🚀🚀

無陰功,擋完災仲要繼續戴條屍骸

又溶啦

小脹大回 繼續撚狗

個市完全唔恐慌
大家都覺得跌完會升

跌夠喇恐慌下好冇

尋日恐怖左

大v

d 債息嚇1-2次就ok
第3次就變臭四

今晚最後機會做撈底獸

執下石仔都幾好

係支那唔掂

期暴升
要反手追貨了

AMC AMC AMC

咁咪交段片去外國發佈

宜家先2字頭......青春呀

後生師

明顯支那唔掂，股市反映最快

我同教主已經5字頭了

今次我都覺得支那喺會談中出醜多d wo

做野之後
人生仲無意義

做咗年半社畜

未到2字頭就識玩股票
自已呢個歲數仲ON99 亂鳩洗錢

你地留意下，拼多多贏淘寶就知支那經濟係好差

好冇方向感
仲係onon99咁
每日都係混混噩噩咁過

我19歲嗰時仲係好濕尻

狼來了聽過未

第一二次嚇死 無乜事

今次無人驚 會崩盤

得2成幾倉

最近呢幾日都無理過

一早講過，支那扮廢支那joe先有放水可能性，而家係冇可能

拼多多好似仲流過淘寶

通常落到20都會一下彈上去

睇你改livermore 做名都知唔係青春

機會係自己爭取 次次都驚 點財自

gme 都比左幾次財自機會你 但年輕人有冇諗過自己點解冇爭取

Time for fomo

教主有咁大既咩

尋日個倉又跌咗2K鎂

就嚟要賣底褲啦屌

I forget what I said

窮既地方用佢多

多你一倍 京西

左tsm

明顯動力無左

做咩啊你

你5字頭？

專登，支那咁要面就特登請你食杯面

要將人生嗰滿足要求降低
當你以前覺得20幾歲人要搏殺 向前衝
到30幾歲就會覺得身體健康 有得食吓好野 訓得好已經夠滿足

利申20中

跌止升追
左一巴右一巴

點解咁廢

真。石室遺憾

升撚硬你收收皮先啦好嗎

升少過soxl
跌多過soxl

打咩先

心已老

佢係美股 老母麵

2中就咁快轉心態

石仔話跌 = 今晚千升

難民政策已經睇到啦 敗登最叻應該係撚狗

死神everywhere

有個5係到囉

楊印象係比較似正常人，應該係專登想落王毅面，知佢面皮薄

都係跌1.5輕鬆

笑撚死 本身個場咁撚遠都係因為出訪完日本順路返黎

今晚升了

幾廿歲做閪熊 陰公

死神換緊衫， 緊日潮濕又成日蒲頭， d 衫都臭哂la, 人地洗完衫換件全新既衫得唔得先

我垃圾無法

心態年老
歲月催人

你之後可以去好多地方

GOP明刀明槍，DEM就玩古惑，不過都係個句，個波係維尼到，維尼認衰仔先有轉機，否則支那真係唔樂觀

咁都龍？跌左幾個星期 死貓彈升個少少都叫龍

孖

你係鬼5字頭

佢往死裡打的

DEM不嬲都係口講一套做一套

過多2年中常委又選人 睇佢仲做唔做到 仲係佢做... 所有野不變

唔知點都
由得佢了

尋日仲想買嘢

冇講過龍， 係可能唔出現一日， 之後又蒲頭

俾大陸人指住黎屌

諗返起自己細個我的志願係寫做professor依加讀完大學諗返,邊有咁易呀大佬

未到廿歲我錢都無個靠幫人補習同pt 先有旅行去

駁5刀

Witcher 4好興當日倒升

溝黎做乜柒

你唸住放未？

根本細個連個樣野做咩都唔知 由細到大就死記爛背 隨非你身邊有人做個行 唔係你話你想做律師 真係會做到TBB電視劇咁 扮撚哂正義

求下你快d斬左佢

你見我同暴絲都打左就知我地咩料啦

最尾個剔番上唔知點解好好笑

點會認衰仔？認咗點同牆內人交代？無民族主義情緒佢個地位不保

如日中天教教主

美國佬炸炸林返去諗點制裁支那好過囉

專賣假貨垃圾，冇錢唯有照用。

認真，黑仔強算係正常人，但站係香港人嘅立場，佢俾維尼收皮對香港係絕對有利

我都係

加多樣睇書

對沖係我人生既動力

呢兩年真係老左好多

但實際得30寸

滿清未期

禾都真係未驚過

無曬權力 同個假人差唔多

暴巴好似架仔講完野後就無再貼死神了

Safe now~~~~

估撚到Biden乜撚都唔做照跟侵侵定落黎條路行

支那正傻仔

[美股•債息升完未] 今晚必賺股票4

宥子二世

大一統打機咩

石仔止蝕就升浪開始

肉丸勁到

一撚樣
我自己上/r pennystock用幾個鐘自己搵唔好

qqq 頭見底

咁佢又無收錢...........住

Keyword: 鄭莊公 共叔段

熔斷五

直接用埋個1%錢買

香港人就係鐘意做神同埋跟風
缺乏獨立思考永遠係最大既問題

屌你4股

SH 長倉既又同你講咩

下一步佢就會講有人建議收錢 咁我俾既料就會堅d

我又覺得我個時係知professor係做咩姐係會知professor會做下科學實驗呀,會解釋到世界係點運行不過個時細路唔知其實出一份paper係咁難姐

咁到時就有請p8出手

你見脫貧點野都知咩料啦

美股認真討論區 MCDI

全倉call disc同viac系列可以點輸？

我都想開始搵隻相對穩定既股月供

你覺得佢要交代

佢有軍隊就夠啦

人地要推20口先收錢
推中20口仲想賺人一百幾十會費
我賺到錢都只係想請人食飯

見唔到當無咪得
係要提番起

屌 以為JM9

懷疑牛皮熊挑撥死神

我$CTRM都係跟你波蛇買的
後尾先知原來你一早落咗船

預左鬥長命

出動五毛網軍同環時調轉黎講, 或者直接禁晒咪得
軍隊都慳番

維尼發動大絕

究竟今晚連郡係

定係

老嘢

射呀